仆街通完頂要番早

好撚辛苦啊救命

唉 我都要

痴撚線巴打又搞咩通左頂

一樣
諗緊射唔射波好
好後悔

少年你太年輕了 通宵係要付出代價

去旅行bye清

打機

留低陪我啦

我情況同你完全一樣
我重要玩戇鳩手機game 通頂
番七點而家十五十六

岩岩收工訓落床
1000又話要開會